1500-3000 求介紹

最好耐用少少 唔好咁易輕機

影相唔洗靚 無慏特別要求

mon 就5吋或以上ok

最好個款唔洗太新

性價比高dd

本身諗住nokia 6, 啲評語又好似一般咁

moto g5 plus

先達iphone

先達積木機